其實班速龍隊點訓練出嚟?

班黑社會拎住把老牛又唔見你出嚟， 示威者拎住把遮你估kingsman咩?